男子連割袋鼠頸19刀拍片炫耀 被爆居澳瀋陽人 支那網民震怒：影衰同胞

一段華裔男子殘殺袋鼠片段在網上瘋傳，引起內地網民廣泛關注，逾一分半鐘片段中，一名身穿間條上衣男子手拿利刀，攻擊一隻躺在地上疑似已受傷的袋鼠，不時割其頸部，見袋鼠掙扎時仍與拍片者調笑，及後更以腳踩住袋鼠連環割頸，其間袋鼠不時發出低吼，最終不支倒下。

片段沒交代拍攝地點及涉事者身分，至日前在內地社交平台朋友圈廣傳後，引來內地網民震怒，大罵對方殘忍，不少人發起人肉搜尋涉事者，認為要將對方繩之以法，又認為男子殘殺袋鼠，估計拍攝地為澳洲，呼籲居澳中國人向當局舉報。

有人分析片段，指操刀者的普通話口音有東北腔，認為很大機會是中國人，狠批就是這種人影衰同胞，更指「罵他是畜牲也是侮辱了畜牲」。

據《今日澳洲》報道，虐殺袋鼠的男子應為一名居於墨爾本的瀋陽人，據其朋友圈的發帖，他疑似是狩獵愛好者，而有關片段最先被發布在北美一個狩獵網站，後來傳回澳洲引起關注，再被上傳到內地社交平台。

報道又指雖澳洲人持槍證下可合法狩獵，惟按法例狩獵行為中不能虐待動物，違者可被判罰款或監禁，而涉事男一刀一刀殘殺的行為已屬非人道方式殺害動物，不少澳洲人已表明會舉報。

移左民都好 去到幾發達幾文明既國家都係狗改不了吃屎

唔開估正常都會諗係咪支那人

絕對唔影衰 根本無乜形象

打獵呢個行為根本垃圾

雖遠必誅

乜支那仲有得影衰咩

影咩衰
佢根本就係一般支那人

隻揪

又會變做中籍台灣人

野味

笑什麼，你們也是支那狗

不用分得那麼細啦，中國人無一個係無辜

中國人沒有一個是無辜的

支那狗 好正常

垃圾

支那虫類 正常啦

點解會咁講ge?
中國人唔係最叻話咩咩"XX不能忍"架咩
點解今次又唔講"見到袋鼠不能忍住不殺"
仲有最出名果句"你都是中國人"呢? 點解講ge?

幾時先會發生全球排華??

全世界都有國家紛紛 殺死自己國內既中國人

打獵 係一槍射死動物

家陣呢個中國人係 故意一刀一刀 殺動物, 完全是心理變態

[quote]
隻揪呀!屌你老母食屎狗

呢d畜牧好心就死返蝗國啦

蒙古人, 滿州人, 日軍
佢地殺人係有戰略目的, 目的係令敵人 人口減小, 同埋振攝敵人

但中國人殺人, 完全係為左滿足自己心理變態

情況唔同的